中華人民共和國萬歲！

萬歲

衲兄真是他媽的愛國牛逼死了

唔用简体

我是中国人

引5毛？

屌屎忽

毛主席思想萬歲！

中國人民在中國共產黨的領導下，經過28年艱苦卓絕的斗爭，終於贏得了民族獨立和人民解放。在新中國即將宣告成立之際，1949年9月30日，毛澤東受中國人民政治協商會議第一屆全體會議的委托起草了會議宣言。在宣言的最后提出“中華人民共和國萬歲”的口號，它既表達了對先烈們豐功偉績的追念，又表達了對建設新中國的堅定信心。這個口號以及類似的“偉大的中華人民共和國萬歲！”“中國萬歲！”“祖國萬歲！”等從此一直是國慶及其他國家法定節日規定的而且流行最廣的口號之一。